［發夢系列］Popo糧食來源之一

發夢夢見，我老豆係聖支那廠做。

依幾日開始每日Keep住做2500個包加2500個蛋糕比Popo。

本身個包裝有聖支那Logo，之後全部拆哂，轉用透明包袋入住，連紙皮箱都無Logo。

推

希望唔好集體食物中毒啦

會肚痛好慘

Push

有